有冇人女朋友好執着

我最開始識佢個陣就對佢有好感，不過個陣佢有男朋友，所以我都唯有轉變心態做好朋友算。不過個個時期佢同男朋友關係好差，我睇得出佢都對我有少少好感，但係過多一排我就咁啱識到我自己個陣嘅女朋友，所以我同佢都開始疏遠咗好多。

機緣巧合下，喺一年後我地各自都差唔多時間分手，個陣我地又開始close番。我一路都知道佢係一個佔有欲好大嘅人，係大得誇張個隻，佢會討厭晒男朋友身邊嘅異性，但係我feel到我一路都有能力可以lead住佢，所以我又有番同唔同佢一齊嘅諗法，最後大家都因為之前對對方都有好感，加上一早認識對方性格，好快就一齊咗。

個陣我feel到佢真係好鍾意我，我覺得自己更加有能力去改變佢個份佔有欲，啱啱一齊個陣我唔會太就佢依方面，我想佢可以真正比到信任我而唔係單純佔有，因為咁樣佢個佔有欲只會不停變大。經驗亦都話我知我唔可以太快寵佢，我唔想一開始就做壞晒規矩，驚佢唔珍惜。不過講係咁講，過咗冇耐我都忍唔住訓身落去依段關係到，有次就算大家都有錯嘅情況下，我夜晚飛的去氹佢，我又會因為佢唔再同異性朋友傾計，我會就算佢嬲個陣講野幾難聽都忍住，我會接受佢嘅無理取鬧，諗住等佢心情好啲嘅時候再慢慢同佢傾番好，就係咁，我地關係嘅主導權就去咗佢到，令到我去改變佢份佔有欲嘅能力就越黎越細。

慢慢佢嘅脾氣越黎越大，一開始氹一陣就得，但係慢慢就越黎氹越耐，有時甚至係氹足成晚去到四五點都未氹得番，要睇佢訓醒心情有冇好啲再算。我每一次氹到佢心情好番都以為已經解決咗件事，但係原來就算佢話原諒咗我都好，佢有時夜晚都會諗番起以前唔好嘅野而唔開心，佢話因為一齊耐咗，啲問題越積越多，重要原來佢從來都冇真正原諒過我所做錯過嘅所有野，每次唔開心佢都會一次過諗番起晒所有我做得唔好嘅事，包括我喺拍拖之前同佢講邊個女仔正個啲。

到依刻佢話同我一齊真係可以好開心，但都可以好唔開心，佢話依份落差先最折磨。真係太多野積埋積埋令到佢好辛苦想分手，佢話重有少少愛但已經對我淡咗好多，因為越愛我佢會越痛苦同傷心，我話比我試多最後一個星期，佢話好。

我依個星期究竟要點做好？到底要點先可以解決到佢一有少少唔開心就會諗起晒所有唔好嘅野？點先可以令佢份愛番番黎？
我真係好愛佢

好多字 等我認真睇睇

唔該你

分手

人只會一路縱壞

佢個人本身好冇安全感喎 試下了解下係咩原因導致

佢愛自己多過愛你

用同一招對付佢

話你自己都好唔開心 覺得自己冇能力比幸福佢 分手

如果佢比你分 都唔洗再哂心機

「佢話因為一齊耐咗，啲問題越積越多，重要原來佢從來都冇真正原諒過我所做錯過嘅所有野，每次唔開心佢都會一次過諗番起晒所有我做得唔好嘅事，包括我喺拍拖之前同佢講邊個女仔正個啲。」

淨係睇呢度就知樓豬好快被飛

因為唔係好鍾意你 先會諗好多你既缺點

感情問題

面對死港女一巴煎落去啦

屌你做男朋友做到狗公咁 俾啲霸氣得唔得呀？ 佢無理取鬧咪唔撚理佢

冇用

前幾日佢咁啱sd咗一啲幾年前佢同男仔dm嘅msg我睇，內容係啲勁微flirt嘅野，我都冇介意啲咩，講咗幾句就算。但係到夜晚我Sd番個女中同開嘅ig shop比佢睇，佢就嬲咗好耐。我同個女同學完全唔熟，我淨係因為見到個同學搞得幾好，而我地個陣又有啲打算開Shop，所以先比埋佢睇。

就咁睇都覺得攰 唔使瞓咩 咪氹佢啦

分手
因為佢已經當咗你嘅氹喺理所當然
你只會越嚟越辛苦 長痛不如短痛

一開始應承咗佢唔會比佢唔開心住訓...

on9 你自己send野比人自殺

一開始係真係得架，不過拍拍下都會想以佢開心為先，所以就心軟咗

講真呢d唔對等既愛情係一定收皮

如果你唔肯退後一步 你都唔好話自己愛佢 你只係怕怕失去

就好似d怪獸家長咁 你想縱到個細路永遠長唔大？

無理取鬧就唔好理佢，到佢態度軟化先溝通。
唔好氹幾粒鐘都照氹，講兩句再畀佢自己冷靜就得，依種女仔根本係要人無限關注付出先會獲得安全感你想引導佢改變就唔好跟佢個思路行。

615黑衫白絲

同我個case好似

介唔介意分享下

一律建議

佢有講過因為自己好冇自信，我其實真係覺得佢係最靚最正嘅女仔

不過之前有次佢逼我答佢我身邊有邊個女仔就靚，我頭幾次都答冇，然後佢再逼我，我就求其答佢話有個fd都算可愛，以為咁樣會好過直接話靚，仆街，點知佢重嬲

佢覺得我同佢一齊就唔應該會覺得其他女仔靚

依家有時讚女朋友靚都驚佢諗番起依件事而再嬲

搵sp罷啦你

分手

我以前都係咁嘅人 我會話個問題唔喺你身上 你冇咩做到
個女仔係唔會明安全感唔係單單靠人地比自己 最重要係自己
根本人就冇可能切斷一切關係 大佬出到黎做野咁點 唔同同同事講野都要屌咩
個世界唔係男就女架啦 佢一日諗唔通 佢一日都係唔開心 等到佢真係因為佔有慾而失去咁咪學識囉
不過最慘係你幫人教完條女之後佢會變左第二個老婆啫

太遲啦 得番依7日邊做到呀

作為絲嘅我，建議分手，睇你咁講佢好似都無反思過自己問題。每次都係要你去氹，再咁落去，就算呢個禮拜俾你地好翻都好難keep得耐。因為你改變唔到佢，而佢亦無發現自己嘅問題。

幾歲?
細蚊仔氹氹下都會訓啦
屌佢老味氹到4-5點第日唔洗do啊

算吧啦呢啲人你同佢夾硬一齊落去對雙方都唔開心，真係早啲分手好過

屌我最近有問過佢我可以點改，但係佢話唔想教晒我，驚教完我但最尾我變咗第二個老公

佢話佢有試過不過都係改唔到

分手啦

我會覺得佢無考慮過你感受
如果我感覺到你有嘗試遷就我，或者揾方法去拆掂佢
我會控制我自己

所有感情問題都係建議分手

咁你有無feel到佢有嘗試過? 如果佢有心改嘅唔會做唔到啦，就好似你自己咁，都有為左段關係去氹佢同埋遷就佢。當然性格呢d野，好難會完全改到，只可以講你未係令佢改變嘅果個人。

我同樓主女朋友都係一樣
但我自認冇自信...心底入面好清楚男朋友冇做啲咩對唔住我，但自己成日好驚 覺得自己比其他人差，如果男朋友有更好嘅選擇一定唔要我

當面屌佢

分手啦
之前有個ex都係咁 都cls
由朝受氣受到晚
個陣仲係咁死狗求佢
諗返都覺得自己on9

錯啦已經 你嘅縱容導致有今日咁嘅局面

我以前都會咁
但家老公教識左我個道理就係放過別人等於放過自己
建議你坐低慢慢同佢傾呢個問題
如果佢發難話 我咁難相處 你咪走囉 之類 又或者喊曬扮可憐 你慢慢解釋下真係唔係討厭佢 講下佢優點 佢再唔明就叫佢自己慢慢諗清楚算啦
真係要傾下 呢個問題唔解決都唔會行得耐

可能佢之前係好鍾意你
但明顯呢種感覺已經無左
佢只係鍾意果種優越感
講真，你今次氹到佢，佢都好快再黎料
因為佢無真心放低過任何一件事
佢會不斷諗返起往事
覺得你對佢唔夠好
之後又會再一次分手

睇字見到咁多個氹字已經覺得好麻煩...

咁你女朋友都仲好幼稚

你係超人？人唔開心，情緒一黎，你自己都未必控制到，你居然咁撚口響話唔比佢唔開心住訓，傻傻地

睇完成篇文除左話你廢都唔知講乜好，人地當你狗咁撚，你仲可以講到好似你搞得掂咁

你最好繼續比條女食住，呢D癡線女人唔應該放翻出黎個market，比你自己受翻就岩

佢有試過唔再提啲以前講過原諒咗我嘅野，不過咁搞佢其實都係自己屈埋唔開心，重要谷埋谷埋重辛苦

1.
我: 點解你成日對我覆單字, 單icon
王抒優: 我不嬲係咁
我: 你知唔知單字回覆法好無誠意, 好無禮貌
王抒優: 我份人唔識講野, 唔識表達

2.
我: 點解你對我咁差?
王抒優: 我對你好差咩?
我: 係, 好差, 唔似拍拖
王抒優: 我份人唔識對人好

3.
我: 點解你要係個group講係ptgf
王抒優: 我講下笑, 佢地知我拍緊拖
我: 佢地點知, 你又無公開
王抒優: 你都唔公開啦
我: 我隨時都可以公開, 一齊公開
王抒優: 唔得, 要你公開先
我: 如果我單方面公開左, 你又日日嘈分手, 我咪好柒?
王抒優: 總之你公開左先
我: 咁一齊公開, 一齊放張拖抙相
王抒優: 唔得

你覺得你改變到佢
我曾經都覺得我可以

咁你都見到佢嘗試改變之後嘅結果，講得出係會令佢唔開心，姐係要佢改變嘅呢個方法行唔通。而你亦都有嘗試遷就，低聲下氣，都仲係扭轉唔到。如果係咁，真係好似放過大家先係辦法，勉強真係冇幸福。

中撚晒

一齊耐咗佢睇到多咗我嘅缺點，佢有話過啱啱同到我一齊係好有成功感，但對耐咗我嘅魅力就不停跌

咁樓主做錯過咩？
除咗讚第二條女靚之外 咁點解要讚人靚先？
其實好狗公 你覺得果個人靚咪溝人囉 點解又要溝你女朋友？

T L T R

你地應該好細個

你講嘅我都做晒，重見過屋企人好多次
加上我係超級痴身嘅人，甚至係比佢更加痴身，只不過我冇佢咁多負能量

又喺佢面前讚其他女靚
又讚其他女開ig shop好
9成9 你個底花，佢冇安全感，加上你唔係真心覺得咁有問題，所謂氹都係為咗唔想煩，唔係為解決個問題
我都遇過類似你呢啲男人
嘥氣

問題係邊呢？
1）你覺得你自己可以改變你女朋友既思想，所以你同佢開始段關系
結果話左你知道
係你被人改變
你女朋友既性格問題亦越來越嚴重

2）你女朋友既無理取鬧、佔有慾

2樣野你都無得控制
你愛佢又點？
你係呢段關係真係過得開心舒服？
無加重過你既精神壓力？
你女朋友真係愛你？
你地真係互相相愛？
如果佢越來越嚴重，你可以認幾耐？

背後肯定仲有好多其他嘢樓主冇講(或者因為唔覺得係原因)

樓主自己諗下你女友每次嬲嗰個點係因為咩事
咁先會解決到個問題
唔係不停兜話咁氹冇用氹幾耐冇用
因為氹唔係解決問題個方流
雖然你可能真係以為個問題係佢唔開心
但個問題應該係嗰件令佢唔開心嘅事，要知件事本質原因先得
而唔係剩係瀨落期望落差執著到

簡單比喻，如果佢畀綠帽你戴同第個男人上床
咁個問題要解決嘅係不忠呢個行為
唔係氹到你唔記得戴過帽/解決你執著戴帽好慘呢個概念同期望落差

你條女咩座

晏少少再覆，依家去見佢先

多謝大家比多咗角度我去睇件事

點解呢

關愛座

好有道理

拍戲咩最尾嗰日plan一個dating，開開心心玩一日，最尾搵個靜靜地嘅地方送份禮物加講曬你想講嘅嘢啦，再同佢講 最後想佢知依一刻仲好鍾意佢，但如果佢已經對你心淡，冇咗鍾意嘅感覺，都唔想再為難佢就和平分開啦，多謝佢依段時間點點點點。
講再多sorry再氹都冇用，扮下暖男以退為進，分開啦如果佢仲鍾意你，到佢冇咗你就會覺得唔慣然後返轉頭。如果唔鍾意嘅，調整心情搵第二個啦

615黑衫白絲

條女分明有情緒病，分手啦，一齊咪又係辛苦自己

屌你老母讚人靚都狗公，讚人靚都要原因，靚就要溝，乜撚野logic希望你揾到個男朋友淨係讚你靚唔望其他女

吓，我老公真係唔會其他女靚，頂多講下女明星(咁多年嚟剩係讚過2,3個)
望唔望就控制唔到
但佢畀我感覺佢覺得我係最好

每個人底線唔同
有啲人介意呢啲，有啲人係介意冇驚喜，有啲人係介意俾另一半阻佢打機
明知對方唔鍾意都仲做就緊係死得
你做唔到又唔代表其他人做唔到

葛林德華呢啲有魅力有實力嘅男人係咁上下 容忍下啦

或者第二樣
你女友同你講呀邊個個男朋友好好成日帶佢女友去旅行
或者連登仔最憎嘅，讚其他男人上進搵得多錢
可能到時就一班出嚟鬧佢係港女喇叫佢去溝嗰條仔算

我女朋友執着到死都唔比我認識下

師姐 你講得好岩呀

唔係唔想睇
但次次咁長既感情問題都會覺得係PR公司

summary: 氹極唔掂，女朋友會諗返起佢做過嘅啲唔好嘢，佢讚過其他女靚同埋開ig shop

Thx

我都好執著
執著埋啲無謂野
尤其過左30又單身果陣
成浸老姑婆味出晒黎
自己都頂自己唔順

每個人都有執著嘅嘢㗎啦
我都好妒忌心重㗎
尤其如果另一半讚異性但又從來唔會點讚我
所以我初初拍拖都講明畀我老公知，我好L重妒忌心，最憎自己男人有好多女性frd又有啲契乜契物紅顏知己
接受到先好一齊

任何感情問題一律建議分手

飛9咗佢啦 死自私港女
唔好以為自己好勁可以改變到佢 根本改變唔到 最尾只會辛苦自己，為咗個女仔犧牲咗咁多嘢，唔係你嘅錯，係個女仔本身問題
分享一吓
我個ex都係咁 同佢一齊之後斷6親 本身讀男校 已經無乜女性朋友，到出黎做嘢，身邊有女同事好正常，但佢唔比我同女同事一齊食lunch，要我講大話，話約咗女朋友食晏就，最尾自己一個人走去食茶記仲要驚撞到d同事揀遠d果間
我又為咗令佢唔好亂諗又真係照做

有時男校中同搞生日party 有女性會去嘅話 又唔比我去，搞到我朋友都無晒，個人越黎越自閉。

本身有養狗，有時放狗遇到女仔撩我隻狗，想同佢傾下狗仔嘢都唔敢傾太多

越遷就佢 佢只會變本加厲 為咗唔令佢亂諗 自己又犧牲咗好多 呢d想法同行為根本唔應該存在

屌你老母 呢個世界唔係男人就係女人點撚樣做到 唔可以同異性相處啊！

連登仔不嬲雙重標準講都曬氣

呢啲女人唔係要另一半，佢係想要隻聽話嘅狗。咁當然你好鍾意又唔介意咪可以繼續

分手啦 67

樓主同條囡幾大，條囡係咪有幾分姿色唔愁仔埋身嗰type

一開頭本住能夠改變對方性格的感情注定失敗

冇自信嘅人係唔適合拍拖的

屌 飛撚左佢喇，條女一係有病，一係自我中心都不得了。如果佢愛你又點會捨得要你半夜唔訓教飛的去氹返佢，放手你人生會活得更有意義

如果你仲想同佢拍拖唔該唔好再問人要點做，呢啲女人除非你食得住佢，否則佢只會變本加厲。個結局只會係你繼續做下把位比佢當狗玩，或者等到佢飛你

咁你有冇諗過唔係氹就可以
人地唔鍾意既野有冇真係改
氹只係一時 唔係解決問題既方法
氹完唔改下次只會更難氹

氹佢老母咩

拍拖拍到咁辛苦，為乜？

但其實個問題喺佢度
佢教條春咩 唔通令你變到冇曬同異性嘅contact咩 根本就扭曲曬人際關係

其實好多位樓主可以做多啲
覺得佢gf好嘅就讚多啲，表現出嚟
覺得唔好嘅就唔洗特別講(除非係相處上頂唔順要傾嘅嘢)
有異性contact可以自己主動講，但講嗰陣唔係表現到好開心好欣賞咁
自己可以換角度諗下，如果你仲女平日都唔會讚下你優點，但次次見到其他男人就讚人叻，讚人浪漫錫女友，你會點諗？仲要成日都係等你心情唔好/嬲嗰陣先會話：唔係嘅其實我覺得你好啲

同埋唔好成日叫佢改呢樣嗰樣(因為你叫人改，表面上係話想佢進步，實際上根本係嫌佢，唔明嘅自己諗下如果條女叫你上進啲你咩感覺)

同異性contact唔係問題，重點係點處理+平時點對待另一半，安全感就係咁嚟

如果你條女*

每個人嘅case就算類似都可以好唔同 你只係將你自己個case/自己唔好嘅經歷 屈係樓主身上 其實幫唔到樓主D咩

一直好執著要我同佢玩躲貓貓

上面答咗可以點做

獅子定巨蟹？

其實你同你女朋友多數因咩事鬧交？你冇詳細講到，好難比comment。

無用㗎
我同你女朋友係同一類人
係你女朋友有問題 佢要諗通
佢只不過係將自己嘅感受放大咗
少少嘢就覺得好嚴重
或者係佢直頭想用分手嚟要脅你做得更好
最算一齊
你到最後只會愈嚟愈驚 乜都驚會得罪佢
又驚氹唔好佢 覺得自己廢
你都會開始有問題
我以前就係咁

樓主話一有事女朋友就諗到你以前做錯既事
咁其實你做錯過咩
冇講好難評論

條女煩爆
飛X佢啦
利申：絲

寫乜撚

咁都有得嬲日日嗌交無難度

巴打唔好癲啦 講下好喇 晚晚氹到四五點 好快到你情緒有問題

極品港女 咁都正

你地兩個幾多歲?

我見過最癲有女仔要求男朋友delete囇facebook異性朋友
On99

分手係唯一出路 縱壞咗 佢只會睇到你嘅唔好 唔會珍惜你嘅好 亦唔會睇到自己嘅問題

利申：一齊咗5年幾 分咗3個月 依排有搵過佢 期望佢有改變 但結果依然一味diu 9我

放手 等於放過自己

同佢講 我想做你老公

睇落你女朋友好保護自己
少少嘢就起哂鋼
當正你係敵人咁

你要話佢知
你同佢係同一陣線
喺呢段感情上遇到嘅困難、問題先係你哋嘅共同敵人
唔好認錯敵人係自己男朋友

如果你哋想繼續行落去
就要有覺悟咁會係一場難打嘅仗

唔清楚你女友變成咁嘅原因
不妨留意吓佢d娛樂習慣
例如聽開咩歌、睇緊咩劇、follow咩channel/ig 等等
可能呢d對佢有好大影響力
甚至控制咗佢情緒
令佢諗多咗
有時明明只係好少事而有小嗌交
當聽到d慘情失戀歌、睇吓d濕鳩女生語錄
一下子就幻想咗成個情節係對方出軌而撩交嗌 最終就會分手 之類

最後建議樓主可以試吓喺sweet moment真誠表達『只有你係特別』
希望你女友態度會軟化到

有佔有慾唔係問題
但係你要控制到個Range

你要同佢鬥無賴
你唔可以一昧淨係錫住佢
一嚟，做壞哂
二嚟，唔可以搞到佢好似冇咗你會死咁

咁所以其實
你反而要令到佢學識點樣先唔叫chur住你
(唔係代表佢煩)
只係大家應該有個獨自嘅生活空間

同時
假如佢係好中意/愛你
你先可以無賴到樣樣嘢都要佢就你
令佢嬲得嚟，又會諗下自己係咪又咁
(要你講出口就冇用㗎啦)

利申:
如果係港女就算啦

我以為自己開post

分手
不斷返舊帳
唔不諒人既人真係好恐怖

佢好冇安全感，你地要坐低傾下，而唔係一味氹佢

P

愛從來唔係改變對方 而係互相磨合
由一開始同佢一齊你覺得自己可以改變佢已經係錯

到之後明明係你一早知既野
你就講到好似好慘咁 自己比人食番轉頭
其實拍拖無話邊個食住邊個 大家都係平等

女朋友性格係要改善 但係應該同佢傾
但同時你都要諗下你當愛情係乜

如果要改 點繼續落去
日改夜改仲係得你改
佢咩都唔改就會變成你辛苦

同埋佔有慾強係同安全感好有關係
坐低傾下計先 了解下佢既內心世界

佢直頭要住精精神病院咪撚害人啦

口講好愛但行為只係令另一半痛苦
係撚愛咩 自鳩私就真

仲有成日諗之前錯過啲無謂野做乜鳩
如果你係偷食 都仲話有條刺
讚人靚都記一世 叫佢記撚飽佢啦
咁嘅人應該孤獨一世唔好害人
辛苦自己咪算 無止境逼害人
幾愛都變唔撚愛啦

巴打
無論佢有咩缺點都好
你唔好諗住佢會為你改變
呢個係真的
開窍唔係個個人都有個悟性
特別係佢睇唔到自己有咩唔好
或者睇到都有機會諗 咁又點
到睇到之後 改喇
保持到幾耐 又係一回事
真係唔好FF太多
同埋你要分清楚 係忌妒 定控制慾
前者還好 後者我勸你快點走

邊個飛

加油